新公司contract 問題

之前見左另一份工出左offer簽左contract, 但依加唔想去做，係法律上我有無刑責？我反覆睇份contract 係無寫要penalty之類的

Thank you all 師兄師姐！

冇

完